{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라웰니스스파&풀빌라"
    },
    "text": "毎日防疫し、寝具の交換及び清潔状態を最高に維持しています。 スパとプールが付いているので、泳いでスパするのにとてもいいです。 バイクは無料でレンタル可能で、屋外プールは大人用プールの長さが24m、幼児用プールの長さが6mのホテル式グースダウン寝具を使用しています。 様々な運動が楽しめるダーツゲーム、ビリヤード台、卓球台も設置されています。 ペンション前の小川沿いにはカワニナが多くて水遊びもしてカワニナも釣れるので自然学習ができる良い環境です。 室内プールの長さは6m、幅は2.5mです。 利用料金は予約申込日に適用され、変動がある場合は遡及適用されません。 当ペンションは休息と癒しのある幸せで居心地の良い空間であり、お客様を最善を尽くして仕えたいと考えています。 事前にご連絡お願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの寝具はどのように清潔に保たれていますか？",
            "answer": "毎日防疫し、寝具の交換及び清潔状態を最高に維持しています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールとスパがあり、泳いだりスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バイクのレンタルは無料ですか？",
            "answer": "はい、バイクは無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "大人用プールの長さは24m、幼児用プールの長さは6mです。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "ダーツゲーム、ビリヤード台、卓球台など、様々なスポーツ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ペンション前の小川沿いにはカワニナが多く、水遊びや釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "室内プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "室内プールの長さは6m、幅は2.5mです。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ適用されますか？",
            "answer": "利用料金は予約申込日に適用され、遡及適用はありません。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな空間ですか？",
            "answer": "当ペンションは休息と癒しのある幸せで居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、事前にご連絡いただければ幸いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 341
    }
}